
                      Básicamente un cinco de entre diez, pues ni es buena ni mala, es más bien plana pero no sufre lo de otras películas, los altibajos. Se podría decir que es la versión pobre del estilo bueno de Clint Eastwood en las películas tipo Gran Torino. Gustará o disgustará.
        
            